哥帥力撐高普：比賽過多！在聯賽盃這種比賽中只有曼聯派主力踢

近日利物浦教練高普炮轟英超和歐洲足協，指責他們給球員安排的比賽太多。對此，曼城教練哥迪奧拿第一時間表達了支持。
哥迪奧拿稱：「我完全同意高普，我們怎麼能負擔得起更大的球隊陣容？我們需要更少的附加比賽，更少的賽事，更多的恢復期，一個冬天我們要踢27或者29場比賽。」
「這個話題總是爭議不斷。在歐洲足協的會議中，我們總是要討論這個問題。在比賽是否太多的問題上，我和烏爾根（高普）意見一致。」
「在聯賽盃這種比賽中，我不會派上根度簡、迪布尼，也不會派上大衛施華。除了曼聯（派上主力球員），我認為高普和阿仙奴也是這麼做的。從某方面來說，比賽多有利於球隊陣容輪換，也對那些不經常出場的球員有利。但是，現在的比賽也太多了。」
（長歌）

阿狗下下full team都輸

有足總盃就夠了，聯賽盃多舊魚

敢抽我曼水 雖遠必誅

就係要你輸,留D盃俾下游J下

咁都抽到一野

邊到 full

曼狗：又關我事

利鏝互含

兩隊副隊都屌打成個英超啦

利迷suck ball過呢條光頭佬多多聲啦 話阿狗係full team就係full team啦嘈

抽得好

講真我曼正選後備都係咁撚廢
有撚分別咩

我連 廢特都出埋